大帥哥算唔算cctvb拍抗日神劇第一步

大家都是中國人喎，打日本仔喎

冇睇過巾幗梟雄?